請問網名旁邊有P字logo係咩意思？

如題，求解唔該。

新會然 即係樓豬

on9仔咁解

高級會員

on9仔

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

即係比警犬調查緊

Premium Membership

唔好嚇鳩人啦

巴定絲

PK仔